請廣傳俾藍絲要善用国安法去淘寶

話俾佢地知大陸啲網購而家唔免運費寄來香港既話 可以告佢分裂国家罪，告淘寶，告物流公司 告埋個網店

大家一齊將成功個案share 去藍絲gp

好撚work 屋企兩隻藍絲即刻話試下

叫佢地同啲親友講